有男/女朋友仲可唔可以落老蘭(學術討論)

如題
可以 正評 (覺得係正常社交 落去應酬/識朋友/陪失戀朋友/同事Farewell)
唔可以負評(總之去依啲地方就唔得)
到底條界線係邊? 如果成班女仔落去依啲地方俾男仔撩得唔得，拎電話號碼又點?
同埋係咪淨係LFK，定係所有酒吧都唔去得?如果有一早講定又得唔得?
但如果一刀切全部都唔俾去會唔會侵犯另一半嘅人身自由同個人空間?
大家點睇

負評都講下點解唔俾呀

睇你咩企圖㗎啫

通常都話落去玩囉 有啲人會覺得去依啲地方
係唔尊重另一半

如果一個月裏面經常去嘅話我接受唔到

接受到男朋友話去雞竇傾心事就ok

日日去打卡開P

大家講個信字就得，同friend 落okay, 但唔可以飲太多比人抽水

男女朋友一齊落okay😂

會唔會打電話check住佢

其實落去飲酒唔知會另一半係咪真係得
會唔會責備自己個良心
如果我話介意 又顯我格局好細 你去飲野去開心喇落去睇仔/女喇 係咪要笑住大大方方咁俾埋錢你開門送你落去玩先叫尊重另一半
咁我唔去玩埋一份係咪會蝕咗
你唔同我講聲唔討論甚至覺得依件事係一件小事 而
我理性上尊重你嘅意願同俾自由你 感性上覺得難受覺得唔開心係咪因為我個人小氣自私 腐敗 唔夠開放？
腦交戰咗

酒吧ok
club不了

LKF係咪得club冇bar 冇去過

有好多bar

咁去LKF啲bar得唔得
同埋啲人應酬會去果啲地方？咁嘈

lkf都好多清bar 嗰啲ok
但係club就一定唔得 落得club都知咩事喇

如果平時唔會去
只係冇咩特別原因（fd開party，同事farewell）一次半次冇乜問題
但成日去蒲，又群埋啲成日蒲既人就唔ok

一針見血

講個信字